有無旅遊youtuber介紹

Mingjai

大j

pewdiepie

mingjai
auman

唔知醜毛遂自薦
我都有拍下啲旅行片
不過未夠班叫YouTuber

有興趣可睇下

或者睇我Facebook

最新個條片係呢條，講去泰國浮潛同學泰菜

仲有bob叔